[預言]推背圖45象正在上演

圖：好似太陽的是冠狀病毒，兩個男人揸武器是武漢，心口有心字意思係病毒是有心造出來

頌曰：「炎運宏開世界同」， 都唔使解釋啦⋯⋯

跟住落嚟，大家點睇？

圖片為一名身穿武服的漢子 =武 漢
霧氣瀰漫=大規模的火葬
殺人不需要刀=病毒
萬人不會死一個人無法逃脫= 1/10,000 死. 0.01% 一萬分之一
十四億的萬分之一= 140,000

習姓也在白頭翁裡

又解得通

最後兩句詩好得人驚

東邊是台灣-
南海是後門
美國增加 在台灣海軍活動和在南海附近發射導彈

希望我的解釋是錯誤的

我daddy借 我帳戶一用

推背圖
預言中國的命運
總共六十象
從唐朝開始
解釋的人是清初的和尚(?)
他解釋至第三十三象
我daddy 解釋 34至41象，但不太確定42至46象

解釋的人是清初的金聖嘆
他解釋至第三十三象

金聖嘆（1608年4月17日－1661年8月7日），本名金人瑞，又名金采，字聖歎，蘇州人，明末清初著名文學批評家，被推崇為中國白話文運動的先驅，在中國文學史上佔有重要地位。

睇返歷史好似講中好多大事，但要參透出未發生嘅事真係好難

透過 HKG Web 分享一則貼文：【時事台】推背圖第四十五象與武漢肺炎

炎運宏開係好野喎…

他可以上傳34圖 to 41圖嗎？
我父親想說他的意思。
我們忘記上傳的方式
可以一個 一個單獨上傳.
Thanks

34象

35象

36象

37象

38象

39象

40象

41象

以後無奧運？唔係掛

太平天國
所有北，南，東，西王互相殘殺
洪秀全 名字在這首詩的最後一句
第一個字 洪
第七字 秀
第十三字 全

頭有髮- 長毛賊 - 不像清朝人那樣剃光頭
因清朝推行薙髮令，太平天國蓄髮、披髮，故太平軍被稱作「長毛」，清廷稱其為「長毛賊」、「毛賊」、「髮賊」、「髮匪」、「髮逆」等

衣怕白- 拜上帝會起家- 可能穿著白色的長袍

make sense?

八國聯軍是指1900年（清光緒二十六年）為了鎮壓義和團運動及擴大在華特權，以軍事行動攻入大清的英國、美國、法國、德國、俄羅斯、日本、奧匈帝國、義大利的八國聯合軍隊

八國聯軍直接造成義和團被消滅，以及京津一帶清軍的潰敗，迫使慈禧太后挾光緒帝逃往陝西西安；最終清廷與包含派兵八國在內的十一國簽訂不平等的《辛丑和約》，付出龐大的賠款，並條約允許各國在北京駐軍及構築永久要塞。

西方有人......八國聯軍攻入大清
帝出不還.....光緒帝逃往陝西西安
三台.... 派載勛任步軍統領，會剛毅、載漪、載濂、載瀾等親貴統領義和團 - just guessing this one

慈禧太后-垂簾聽政-.發動戊戌政變-獨掌大權
清朝的病鵝

圖片
黎人-少數民族名,住在海南島- 黎
抱著頭-元首 元
在洪水中 洪

民國四年（1915年），袁世凱復辟帝制，冊封黎元洪為“武義親王”，黎元洪堅辭不就。民國五年（1916年）6月，袁世凱死後，黎元洪繼任大總統，
袁世凱想要 復辟帝制.黎元洪真的是不想復辟的總統.
不統繼統.海內竟無王- 中國已經結束王朝 制度
統治者不由繼承的, 是選舉產生的

倒 gor Fung 八月-1911年10月10日是 農曆八月十九
武昌起義是1911年10月10日（清·宣統三年八月十九）

軍閥割據時期

參見：軍閥之間戰鬥列表
袁世凱逝後無人有聲望和能力統御整個北洋軍，北洋軍遂分裂為直系、皖系、奉系等三大割據勢力，統稱北洋軍閥。而在護國戰爭後，各地軍閥亦成形，如桂系、滇系、粵系、川軍……等。各地軍閥在名義上仍受北京的中央政府支配，但實際上各自為政，有如獨立王國。從1916年6月至1919年五四運動爆發，中央政府實際為皖系軍閥所控制，後來分別為直系、皖系、奉系軍閥輪流掌握。

總結來說-一團糟